可唔可以自己整非牛頓流體嚟做防彈衣？

如題，有冇大神答下？

如果真係可以，前線就可以用嚟保護重要地方，唔洗好似上次咁

好重 倒不如直接鐵板

就算知化學原理 都唔係話要整就整到

好似好薄就足夠

太白粉

鐵板應該唔夠佢勁

其實最主要係防止好似上咁嘅幾乎致命槍

連美軍都放棄研究,,只做左個半成品